新手想買架車求推薦

Budget:600k以下 歐洲車
主要係假日車 有時返工會揸 想係月尾前出到 因為下月頭約左中同食飯 想威威 求推薦
暫時睇中q7 2手model x都有考慮過 不過最好就1手啦

鮑姐

鮑

飽姐

鮑車

魚包女且

運鮑車

鮑姐鍾意就得啦

快到
btw 鮑姐

叫鮑姐車你

魚包

鮑姐比錢你買？

帶埋鮑姐一齊食飯，唔使新車都已經威到盡

兩個轆得唔得？

同鮑姐車震

GLC300

仲洗問？

鮑姐後面嗰㗎

我自己揸寶馬x1
感覺幾好
不過自己鍾意就得

A5

Glc250 coupe

Golf R

屌你買RS3 啦 0-120應該5秒搞掂

推鮑姐車

GTR35

a7

包魚女且

鮑姐做咩職業架，60萬買二手車

好有錢呀

鮑姐入侵車台

樓豬唔好出post啦

model 3

同鮑姐推車咪算

揸鮑姐

黃鮑車

帶埋鮑姐一齊去食飯，仲威

月尾前出車咁趕

如果本身唔怕audi嘅，audi唔少型號都應該有唔少現貨可能出得切唔駛等，靚仔又夠型。 A4/A5/Q5都得。

個人推薦volvo xc60， 個款夠曬靚，設備齊坐落又舒服，雖然中國製造，但quality唔會太差，因為唔係合資廠，而係volvo自己嘅廠。而且最近特價，530k可以買到T5 頂配。但唔知出唔出得切

唔該巴打 應該買audi q系列

就算你對audi幾有愛都好，audi都係買新比較好。

舊會點 求知識

舊audi比較多嘢整
所以先話有愛先選擇，
唔知佢新款有無改善，
但想少d痛苦就全新，
頭三年都應該少d麻煩嘅
都係睇彩數

golf gti

買返嚟冇機會揸
純粹買個model 返嚟學Automobile Engineering